msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: smeghead@users.sourceforge.jp\n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-19 12:17+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: smeghead <smeghead@users.sourceforge.jp>\n"
"Language-Team: smeghead <smeghead@users.sourceforge.jp>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin_project.c:79 admin_project.c:109 admin_project.c:181
#: admin_project.c:218 admin_project.c:322 admin_project.c:742
#: admin_project.c:964 admin_project.c:1015 admin_project.c:1113
#: index_project.c:176
msgid "management of sub project"
msgstr "子工程管理"

#: admin_project.c:106 admin_project.c:115 index_project.c:155
#: index_project.c:162
msgid "display sub projects list at top page."
msgstr "顯示首頁的子工程一覽"

#: admin_project.c:116 index_project.c:162
msgid "top page(sub projects list)"
msgstr "首頁(子工程一覽)"

#: admin_project.c:123 admin_project.c:184
msgid "management tool menu"
msgstr "管理工具菜單"

#: admin_project.c:124 admin_project.c:187 admin_project.c:216
#: admin_project.c:221 admin_project.c:1111
msgid "sub project settings"
msgstr "子工程設置"

#: admin_project.c:125 admin_project.c:188 admin_project.c:320
#: admin_project.c:330
msgid "columns settings"
msgstr "項目設置"

#: admin_project.c:126 admin_project.c:189 admin_project.c:1014
msgid "style settings"
msgstr "樣式設置"

#: admin_project.c:127 admin_project.c:190 admin_project.c:1116
msgid "export settings"
msgstr "輸入設置"

#: admin_project.c:128 index_project.c:175 index_project.c:2828
msgid "help"
msgstr "幫助"

#: admin_project.c:129
msgid "to"
msgstr " "

#: admin_project.c:129
msgid "to(suffix)"
msgstr " "

#: admin_project.c:175
msgid "menu"
msgstr "菜單"

#: admin_project.c:187
msgid "this is basic sub projects settings."
msgstr "工程的基本信息的設置。"

#: admin_project.c:188
msgid "this is columns settings of tickets."
msgstr "任務單項目的設置。"

#: admin_project.c:189
msgid "this is stylesheet settings."
msgstr "樣式表的設置。"

#: admin_project.c:190
msgid "this is export settings."
msgstr "輸入的設置。"

#: admin_project.c:193
msgid "about mail notify features"
msgstr "關于郵件發送功能"

#: admin_project.c:195
msgid "[mail notify messages]"
msgstr ""
"投稿時、回複時的郵件發送可以通過hook功能來實現。hook功能需要在服務器上進行設"
"置。有關hook功能的設置，請看以下網站的安裝頁面。"

#: admin_project.c:224 admin_top.c:166
msgid "sub project name"
msgstr "子工程名"

#: admin_project.c:228
msgid "icon"
msgstr "圖片(在頁面最上方顯示的圖片)"

#: admin_project.c:232
msgid "file upload max size(kb)"
msgstr "文件上傳的最大尺寸(Kb)"

#: admin_project.c:236 admin_project.c:344 admin_project.c:589
#: admin_project.c:1032 admin_top.c:151 admin_top.c:196 index_project.c:2861
#: index_top.c:170
msgid "update"
msgstr "更新"

#: admin_project.c:305 admin_project.c:611 admin_project.c:1084
#: admin_project.c:1145 admin_top.c:271 admin_top.c:353
msgid "updated."
msgstr "已更新"

#: admin_project.c:331
msgid "[columns setting description]"
msgstr ""
"任務單ID、投稿日期和時間不能編輯。作爲基本屬性，主題、投稿者和狀態能編輯的內"
"容是有限制的。(基本屬性的限制爲不可刪除，並且不可以修改任務單屬性和回複專用屬"
"性。)"

#: admin_project.c:333 admin_project.c:740 admin_project.c:749
msgid "add new column"
msgstr "添加新項目"

#: admin_project.c:358 admin_project.c:753
msgid "column name"
msgstr "項目名"

#: admin_project.c:358 index_project.c:1595 index_project.c:1892
msgid "*"
msgstr "※"

#: admin_project.c:361 admin_project.c:756
msgid "this is name of ticket column."
msgstr "項目名稱。"

#: admin_project.c:370 admin_project.c:761
msgid "column description"
msgstr "項目的說明文"

#: admin_project.c:372 admin_project.c:764
msgid ""
"this is description of ticket column. when register or replay, it is "
"displayed."
msgstr "這是項目的說明文。投稿時顯示。"

#: admin_project.c:380
msgid "required"
msgstr "必須項目"

#: admin_project.c:383
msgid "this column must not be empty."
msgstr "作爲必須項目。"

#: admin_project.c:384
msgid "[require description]"
msgstr "是否作爲必填屬性。只不過、檢查只在JavaScript中執行。"

#: admin_project.c:394 admin_project.c:768
msgid "attribute of ticket"
msgstr "任務單屬性"

#: admin_project.c:396 admin_project.c:772
msgid "this column will be attribute of ticket."
msgstr "作爲任務單屬性"

#: admin_project.c:403 admin_project.c:774
msgid "[attribute of ticket description1]"
msgstr "是否不作爲回複的屬性，而是作爲任務單本身的屬性來定義。"

#: admin_project.c:404 admin_project.c:775
msgid "[attribute of ticket description2]"
msgstr ""
"當回複重寫了指定了任務單屬性的項目時、重寫的內容會在任務單的最新信息中顯示。"

#: admin_project.c:405 admin_project.c:776
msgid "[attribute of ticket description3]"
msgstr ""
"沒有指定爲任務單屬性的項目，不會在任務單最新信息中顯示。沒有指定爲任務單屬性"
"的項目可以從任務單履曆中參照。"

#: admin_project.c:412 admin_project.c:781
msgid "reply only"
msgstr "回複專用屬性"

#: admin_project.c:416 admin_project.c:785
msgid "this column will be reply only."
msgstr "作爲回複專用屬性"

#: admin_project.c:422 admin_project.c:787
msgid "[reply only description1]"
msgstr ""
"是否不作爲新建任務單時的輸入項，如果選中該選項，則不作爲新建任務單時的輸入"
"項。"

#: admin_project.c:423 admin_project.c:788
msgid "[reply only description2]"
msgstr "作爲回複時的輸入項。回複專用屬性，可以減少新建任務單時的無用輸入。"

#: admin_project.c:430 admin_project.c:793
msgid "column type"
msgstr "項目種類"

#: admin_project.c:435 admin_project.c:797
msgid "one line text(input[type=text])"
msgstr "單行文本框(input[type=text])"

#: admin_project.c:438 admin_project.c:801
msgid "multi line text(textarea)"
msgstr "多行文本框(textarea)"

#: admin_project.c:441 admin_project.c:828
msgid "number(input[type=text])"
msgstr "數字(input[type=text])"

#: admin_project.c:444 admin_project.c:805
msgid "boolean(input[type=checkbox])"
msgstr "複選框(input[type=checkbox])"

#: admin_project.c:447 admin_project.c:809
msgid "selection list(select)"
msgstr "下拉框(select)"

#: admin_project.c:450 admin_project.c:813
msgid "selection list(input[type=radio])"
msgstr "單選框(input[type=radio])"

#: admin_project.c:453 admin_project.c:817
msgid "multi selection list(select[multiple=multiple])"
msgstr "可複選下拉框(select[multiple=multiple])"

#: admin_project.c:456 admin_project.c:821
msgid "file(input[type=file])"
msgstr "文件(input[type=file])"

#: admin_project.c:459 admin_project.c:825
msgid "date(input[type=text])"
msgstr "日期(input[type=text])"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:833
msgid "selection element"
msgstr "選擇要素"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:837
msgid "element name"
msgstr "可選項名"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:838
msgid "means closed"
msgstr "表示已關閉（不在“按狀態分類的任務單一覽”中顯示）"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:556 admin_project.c:839
#: admin_project.c:871 admin_top.c:166 admin_top.c:208
msgid "sort"
msgstr "排列順序"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:977 admin_top.c:166
#: index_project.c:3037
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: admin_project.c:511
msgid "add line"
msgstr "行添加"

#: admin_project.c:517 admin_project.c:855
msgid "selection element when this column is selection list."
msgstr "項目種類是選擇式時的可選項。"

#: admin_project.c:520 admin_project.c:858
msgid "when register, you can input new selection element."
msgstr "投稿時，可以添加自定義項目。"

#: admin_project.c:521 admin_project.c:859
msgid "[add line description]"
msgstr "選擇框旁是否同時也提供文本輸入框，輸入內容作爲可選項的值的功能。"

#: admin_project.c:531
msgid "default value"
msgstr "默認值"

#: admin_project.c:537
msgid "this is default value."
msgstr "投稿頁面、回複頁面的項目的初始值。"

#: admin_project.c:544 admin_project.c:863
msgid "display in ticket list"
msgstr "任務單一覽顯示"

#: admin_project.c:548 admin_project.c:867
msgid "display this column in ticket list."
msgstr "在任務單一覽中顯示該項目。"

#: admin_project.c:549
msgid "[display in ticket list description]"
msgstr "是否在任務單一覽中顯示該項目。"

#: admin_project.c:559 admin_project.c:874
msgid "sort no in ticket lists."
msgstr "任務單一覽、投稿頁面、回複頁面的項目的排列順序。"

#: admin_project.c:586 admin_project.c:967
msgid "delete this column("
msgstr "這個項目("

#: admin_project.c:586 admin_project.c:967
msgid ")(delete this column)"
msgstr ")的刪除"

#: admin_project.c:750
msgid "[ticket add description]"
msgstr "在任務單中添加新項目。輸入有關添加項目的信息、並請按添加按鈕。"

#: admin_project.c:829
msgid "[ticket add column type description]"
msgstr "項目輸入時的輸入形式。項目種類在添加之後是不能修改的。"

#: admin_project.c:878 admin_top.c:237
msgid "add"
msgstr "添加"

#: admin_project.c:944 admin_top.c:399
msgid "added."
msgstr "已添加"

#: admin_project.c:961
msgid "column delete"
msgstr "項目刪除"

#: admin_project.c:974
msgid "if column has deleted, it's forever gone."
msgstr "刪除之後不能複原。"

#: admin_project.c:975
msgid "this will disappear column of exists ticket."
msgstr "同時，已登錄的該項目的內容也無法再顯示。"

#: admin_project.c:976
msgid "if you really want to delete, push delete button."
msgstr "如果可以刪除，請按刪除按鈕。"

#: admin_project.c:993
msgid "it is a invalid request."
msgstr "不正當的請求。"

#: admin_project.c:1003
msgid "deleted."
msgstr "已刪除"

#: admin_project.c:1019
msgid "edit style sheet"
msgstr "樣式表的編輯"

#: admin_project.c:1019
msgid "edit style sheet setting and push update button."
msgstr "對樣式表進行編輯，並請按更新按鈕。"

#: admin_project.c:1036
msgid "below block is sample setting of ticket list table column."
msgstr "以下是，一覽的背景設置用的樣例。"

#: admin_project.c:1048
msgid "background-color settings of "
msgstr "任務單一覽的"

#: admin_project.c:1048
msgid ".(background-color settings)"
msgstr "的背景色設置"

#: admin_project.c:1118
msgid "this sub project columns settings are able to exported."
msgstr ""

#: admin_project.c:1119
msgid "when you create sub project, you can select exported sub project types."
msgstr ""

#: admin_project.c:1123
msgid "export sub project type name"
msgstr "輸出子工程名"

#: admin_project.c:1127 index_project.c:1625 index_project.c:2290
msgid "register"
msgstr "登錄"

#: admin_top.c:53 admin_top.c:59 admin_top.c:110 index_top.c:59
msgid "project management"
msgstr "工程管理"

#: admin_top.c:58 index_project.c:2451 index_top.c:58
msgid "project top"
msgstr "工程首頁"

#: admin_top.c:130
msgid "project information settings"
msgstr "工程屬性設置"

#: admin_top.c:135
msgid "project name"
msgstr "工程名"

#: admin_top.c:138
msgid "home link name"
msgstr "主頁鏈接名"

#: admin_top.c:142
msgid "home link refference"
msgstr "主頁鏈接參照"

#: admin_top.c:146
msgid "locale"
msgstr "區域"

#: admin_top.c:157 index_top.c:110
msgid "sub projects list"
msgstr "子工程一覽"

#: admin_top.c:166
msgid "database path"
msgstr "數據庫路徑"

#: admin_top.c:166 admin_top.c:208
msgid "sub project id"
msgstr "子工程ID"

#: admin_top.c:192
msgid "[project settings description1]"
msgstr "子工程名請在各子工程的管理工具中進行設置。"

#: admin_top.c:193
msgid "[project settings description2]"
msgstr "一旦修改了既存子工程ID的話，子工程的URL也會變掉，所以請注意。"

#: admin_top.c:194
msgid "[project settings description3]"
msgstr ""
"一旦刪除的話，就不會在首頁的一覽中顯示。數據並不刪除，可以再次通過把刪除複選"
"框的已選狀態除去，就可以恢複使用了。"

#: admin_top.c:201
msgid "add sub project"
msgstr "子工程添加"

#: admin_top.c:208
msgid "sub project type"
msgstr "子工程類別"

#: admin_top.c:214
msgid "default bts"
msgstr "默認BTS"

#: admin_top.c:235
msgid "[sub project name description]"
msgstr "子工程名請在各子工程的管理工具中進行設置。"

#: admin_top.c:325 admin_top.c:373
msgid "[error] projectid top is reserved."
msgstr "[ERROR] 工程ID top已經被預約。"

#: admin_top.c:332 admin_top.c:380
msgid "[error] projectid("
msgstr "[ERROR] 工程ID"

#: admin_top.c:332 admin_top.c:380
msgid ") is already exists."
msgstr "已經存在。"

#: dbutil.c:106
msgid "main project"
msgstr "主工程"

#: dbutil.c:112 dbutil.c:178
msgid "home"
msgstr "主頁"

# msgid "ja_JP"
#: dbutil.c:153 dbutil.c:541 wiki.c:217
msgid "[wiki syntax example]"
msgstr ""
"*可編輯區域\n"
"可自由編輯。請從上面的【編輯】鏈接進行編輯。請用于各種用途。\n"
"-通知\n"
"-有關Starbug1的使用方法的注意事項等"

#: dbutil.c:197
msgid "[style sheet default value]"
msgstr ""
"@charset \"utf-8\";\n"
"/* ================================ */\n"
"/*  任務單一覽的狀態的背景色設置  */\n"
"/* ================================ */\n"
"/* 新建 */\n"
"#ticket_list td.field3-1 {\n"
"        background-color: lightpink !important;\n"
"}\n"
"/* 受理完畢 */\n"
"#ticket_list td.field3-2 {\n"
"        background-color: peachpuff !important;\n"
"}\n"
"/* 修正完畢 */\n"
"#ticket_list td.field3-3 {\n"
"        background-color: lightyellow !important;\n"
"}\n"
"/* 保留 */\n"
"#ticket_list td.field3-4 {\n"
"        background-color: white !important;\n"
"}\n"
"/* 完成 */\n"
"#ticket_list td.field3-5 {\n"
"        background-color: lightcyan !important;\n"
"}\n"
"/* 廢棄 */\n"
"#ticket_list td.field3-6 {\n"
"        background-color: #ccc !important;\n"
"}\n"
"/* 不對應 */\n"
"#ticket_list td.field3-7 {\n"
"        background-color: #ccc !important;\n"
"}\n"
"/* 式樣一致 */\n"
"#ticket_list td.field3-8 {\n"
"        background-color: #eee !important;\n"
"}\n"
"/* deleted */\n"
"#ticket_list td.field3-9 {\n"
"        color: white !important;\n"
"        background-color: black !important;\n"
"}\n"
"\n"
"/* ================================== */\n"
"/*  任務單一覽的優先度的背景色設置  */\n"
"/* ================================== */\n"
"/* 緊急 */\n"
"#ticket_list td.field5-11 {\n"
"        background-color: #FF8A8C !important;\n"
"}\n"
"/* 高 */\n"
"#ticket_list td.field5-12 {\n"
"        background-color: #FFCB8C !important;\n"
"}\n"
"/* 中 */\n"
"#ticket_list td.field5-13 {\n"
"        background-color: #FFFF94 !important;\n"
"}\n"
"/* 低 */\n"
"#ticket_list td.field5-14 {\n"
"        background-color: white !important;\n"
"}\n"
"\n"
"body {\n"
"        /* background-color:    lightcyan; */\n"
"}"

#: dbutil.c:374
msgid "title"
msgstr "主題"

#: dbutil.c:375
msgid "please input title that means content correctly."
msgstr "請輸入能簡潔表達內容的主題。"

#: dbutil.c:382 index_project.c:1062 index_project.c:2581
msgid "registerer"
msgstr "投稿者"

#: dbutil.c:383
msgid "please input your name."
msgstr "請輸入投稿者"

#: dbutil.c:390
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: dbutil.c:391
msgid "please select status."
msgstr "請選擇狀態。"

#: dbutil.c:392 dbutil.c:447 index_project.c:538
msgid "new"
msgstr "新建"

#: dbutil.c:399
msgid "category"
msgstr "目錄"

#: dbutil.c:400
msgid "please select category."
msgstr "請選擇目錄。"

#: dbutil.c:407
msgid "priority"
msgstr "優先度"

#: dbutil.c:408
msgid "please select priority."
msgstr "請選擇優先度。"

#: dbutil.c:415
msgid "detail"
msgstr "詳細"

#: dbutil.c:416
msgid "please describe the detail."
msgstr "請填寫詳細內容。"

#: dbutil.c:423
msgid "reproduction procedure"
msgstr "再現步驟"

#: dbutil.c:424
msgid ""
"please describe the condition and the procedure to reproduce the problem."
msgstr "請填寫讓問題再現的條件和步驟。"

#: dbutil.c:431
msgid "comment"
msgstr "注釋"

#: dbutil.c:432
msgid "please describe the comment."
msgstr "請填寫注釋。"

#: dbutil.c:450
msgid "accepted"
msgstr "受理完畢"

#: dbutil.c:453
msgid "fixed"
msgstr "修正完畢"

#: dbutil.c:456
msgid "reservation"
msgstr "保留"

#: dbutil.c:459
msgid "complete"
msgstr "完成"

#: dbutil.c:462
msgid "wontfix"
msgstr "不對應"

#: dbutil.c:465
msgid "specification"
msgstr "式樣一致"

#: dbutil.c:468
#, fuzzy
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: dbutil.c:471
msgid "page"
msgstr "頁面"

#: dbutil.c:474
msgid "batch process"
msgstr "批處理"

#: dbutil.c:477
msgid "document"
msgstr "文檔"

#: dbutil.c:480
msgid "emergency"
msgstr "緊急"

#: dbutil.c:483
msgid "high"
msgstr "高"

#: dbutil.c:486
msgid "middle"
msgstr "中"

#: dbutil.c:489
msgid "low"
msgstr "低"

#: dbutil.c:546
msgid "[help content]"
msgstr ""
"*逆向幫助\n"
"**更新任務單的方法？\n"
"對任務單進行更新的操作，只有任務單的新建登錄和對任務單的回複。 \n"
"**關于創建新的任務單？\n"
"點擊導航菜單的【任務單登錄】，會鏈接到任務單的登錄頁面。輸入表單的各項值之後"
"按【登錄】按鈕就能創建新的任務單了。 \n"
"**關于查看任務單的詳細信息？\n"
"從導航菜單的【按狀態分類的任務單一覽】或者【任務單檢索】可以顯示任務單信息一"
"覽表。從任務單信息一覽表，點擊想要查看詳細信息的任務單的ID或主題的鏈接，會鏈"
"接到任務單詳細頁面。在該詳細頁面，能夠看到任務單的最新信息和任務單的履曆。還"
"能給任務單回複。  \n"
"**關于檢索任務單？\n"
"點擊導航菜單的【任務單檢索】，會鏈接到任務單的檢索頁面。輸入檢索條件之後按"
"【檢索】按鈕就能進行檢索了。 \n"
"**關于查看指定ID的任務單的信息？\n"
"點擊導航菜單的【任務單登錄】，會鏈接到任務單的登錄頁面。在【指定ID表示】按鈕"
"左邊的文本框輸入任務單ID，然後按【指定ID表示】按鈕就會顯示任務單的詳細頁面。"
"在首頁和按狀態分類的任務單一覽頁面也有同樣的【指定ID表示】按鈕。 \n"
"**關于自定義任務單的項目？\n"
"點擊導航菜單的【管理工具】打開管理工具，再點擊菜單的【項目設定】會鏈接到項目"
"設定頁面。\n"
"可以對項目進行添加、刪除、編輯。\n"
"**關于對任務單的項目添加附件(文件)？\n"
"點擊導航菜單的【管理工具】打開管理工具，再點擊菜單的【項目設定】會鏈接到項目"
"設定頁面。\n"
"點擊【添加新建項目】鏈接，請根據項目種類選擇文件並添加。\n"
"**想要查找在某狀態沒有進展的任務單\n"
"在任務單檢索頁面或按狀態分類的任務單一覽頁面，顯示了放置天數(從最終更新時間到"
"現在爲止的天數)。\n"
"請確認放置天數。\n"
"**關于投稿時、回複時給郵件列表等發送郵件？\n"
"投稿時、回複時的郵件發送可以通過hook功能來實現。hook功能需要在服務器上進行設"
"置。有關hook功能的設置，請看以下網站的安裝頁面。\n"
"-http://starbug1.sourceforge.jp/\n"
"**想要自定義任務單的項目\n"
"在管理工具的項目設定頁面，能對所有的項目進行自定義。\n"
"其中主題、投稿者、狀態爲基本屬性，所以對其自定義的內容是有限制的。(不可以刪"
"除，不可以修改任務單屬性和回複專用屬性)\n"
"**想要一次登錄多條任務單\n"
"如果把想批量登錄的任務單的信息以CSV的形式准備好的話，就能批量登錄。可以利用項"
"目管理工具等輸出的CSV形式的任務一覽。\n"
"點擊導航菜單的【任務單批量登錄】，會鏈接到任務單的批量登錄頁面。\n"
"在該頁面，以CSV的形式粘貼想登錄的多條任務單的信息，並按解析按鈕。 \n"
"在確認頁面，因爲顯示了解析結果，選擇各字段對應的項目，並按登錄按鈕。\n"
"**想要下載CSV形式的最新的任務單的信息\n"
"通過任務單檢索檢索出來的結果，可以從【以CSV下載檢索結果】鏈接下載。\n"
"**關于對任務單回複？\n"
"從導航菜單的【按狀態分類的任務單一覽】或者【任務單檢索】可以顯示任務單信息一"
"覽表。從任務單信息一覽表，點擊想要查看詳細信息的任務單的ID或主題的鏈接，會鏈"
"接到任務單詳細頁面。在該詳細頁面的下面有任務單回複表單，請輸入必要的項目並按"
"回複按鈕。\n"
"**關于粘貼其他任務單的鏈接？\n"
"在多行文本框，可以粘貼其他任務單的詳細頁面的鏈接。像#1 這樣寫的話，就成爲了任"
"務單ID爲 1 的任務單的鏈接了。\n"
"**關于粘貼代碼？\n"
"在多行文本框，准備了<pre></pre>格式化輸出。在粘貼代碼的情況下，能保持代碼的縮"
"進格式顯示。從行頭以 >| 開始的行開始，到行頭以 |< 開始的行結束，作爲以<pre></"
"pre>格式輸出。 \n"
"**想要修改任務單一覽的狀態等的背景色\n"
"從管理工具的樣式設置，可以自定義狀態等的單一選擇項的項目的一覽顯示時的樣式"
"表。要有CSS的知識才能自定義。\n"
"**想要自由設置頁面的樣式\n"
"從管理工具的樣式設置，可以自定義樣式表。要有CSS的知識才能自定義。\n"
"**想要備份數據\n"
"有關備份的方法，請看以下網站的安裝頁面。\n"
"-http://starbug1.sourceforge.jp/\n"
"**想要導出設置信息\n"
"當啓動多個Starbug1時，用不著從1開始設置，可以從運用中的Starbug1導出設置信息。"
"有關設置信息的導出方法，請看以下網站的安裝頁面。\n"
"-http://starbug1.sourceforge.jp/"

#: dbutil.c:551
msgid "[admin help content]"
msgstr ""
"*管理用戶用的說明\n"
"有關各頁面的說明。\n"
"**菜單\n"
"管理工具的各設置頁面的鏈接。\n"
"**項目設置\n"
"對項目信息進行設置的頁面。\n"
"可以設置在各頁面的頭部等顯示的項目名。\n"
"**環境設置\n"
"設置有關環境信息的頁面。\n"
"可以設置面向一般用戶頁面的導航菜單的【首頁】的鏈接。\n"
"**項目設置\n"
"設置任務單的項目的頁面。\n"
"可以添加、修正和刪除任務單的項目。\n"
"***項目的添加\n"
"按【添加新項目】，會鏈接到項目的添加頁面。\n"
"有關各項目的說明，會顯示在各項目的下方。\n"
"項目的項目種類只有在添加的時候可以選擇。\n"
"***項目的修正\n"
"可以修改各項目的設置內容。\n"
"有關各項目的說明，會顯示在各項目的下方。\n"
"設置了有關項目的信息之後，再按【更新】按鈕就可以修正項目的設置了。\n"
"項目的項目種類在修正時不能修改。\n"
"***項目的刪除\n"
"可以對項目進行刪除。\n"
"按【這個項目(目錄)的刪除】等鏈接，會鏈接到刪除確認頁面。\n"
"在該頁面，按下刪除按鈕該項目就會被刪除。\n"
"但是，基本項目(主題、投稿者和狀態)不能刪除。\n"
"**樣式設置\n"
"可以修改各頁面的外觀。\n"
"任務單一覽的狀態等的項目的背景色，請在此進行設置。\n"
"修改了狀態等的可選項的值時(比如把\"新建\" 修改爲 \"new\"時)，請再次在本頁面對"
"背景色進行設置。\n"
"那時，在頁面的下方，會顯示任務單一覽的背景設置用的樣例，請用來參考。"

#: hook.c:169
#, c-format
msgid "[error] error occured in hook process(%s). failed to load plugin. %s"
msgstr "[ERROR] hook處理(%s)發生了錯誤。(讀取插件失敗。%s)"

#: hook.c:183 hook.c:220
#, c-format
msgid "executed hook process(%s)"
msgstr "已執行hook處理(%s)。"

#: hook.c:185 hook.c:222
#, c-format
msgid "[error] error occured in hook process(%s). (return code: %d)"
msgstr "[ERROR] hook處理(%s)發生了錯誤。(return code: %d)"

#: index_project.c:169
msgid "move to top of sub project."
msgstr "移動到子工程首頁"

#: index_project.c:169
msgid "subproject top"
msgstr "子工程首頁"

#: index_project.c:170
msgid "this is ticket list by status."
msgstr "參照按狀態分類的任務單一覽"

#: index_project.c:170 index_project.c:486 index_project.c:506
#: index_project.c:515
msgid "ticket list by status"
msgstr "按狀態分類的任務單一覽"

#: index_project.c:171
msgid "register new ticket"
msgstr "新建時登錄任務單"

#: index_project.c:171 index_project.c:1555 index_project.c:1557
#: index_project.c:1566
msgid "register ticket"
msgstr "任務單登錄"

#: index_project.c:172
msgid "search tickets."
msgstr "檢索任務單"

#: index_project.c:172 index_project.c:817 index_project.c:819
msgid "search tickets"
msgstr "任務單檢索"

#: index_project.c:173 index_project.c:2638
msgid "display statictics."
msgstr "顯示統計信息"

#: index_project.c:173 index_project.c:2629 index_project.c:2638
msgid "statictics"
msgstr "統計信息"

#: index_project.c:174 index_project.c:2129 index_project.c:2131
#: index_project.c:2147
msgid "register tickets at once"
msgstr "任務單批量登錄"

#: index_project.c:175
msgid "display help."
msgstr "參照幫助"

#: index_project.c:176
msgid "seveal settings."
msgstr "進行各種設置"

#: index_project.c:319 index_project.c:339 index_project.c:843
#: index_project.c:965 index_project.c:1009 index_project.c:1065
#: index_project.c:2584
msgid "register date"
msgstr "投稿日期和時間"

#: index_project.c:319 index_project.c:340 index_project.c:966
#: index_project.c:1011
msgid "last update date"
msgstr "最後更新日期和時間"

#: index_project.c:319 index_project.c:341 index_project.c:967
#: index_project.c:1013
msgid "leaved days"
msgstr "放置天數"

#: index_project.c:330 index_project.c:334 index_project.c:339
#: index_project.c:340 index_project.c:341
msgid "asc or desc sorting."
msgstr "按之後會進行升序、降序交替排列。"

#: index_project.c:448
msgid "search by status."
msgstr "按狀態作爲條件進行檢索。"

#: index_project.c:456 index_project.c:2504
msgid "display the ticket on inputed id."
msgstr "顯示輸入的ID的任務單。"

#: index_project.c:459 index_project.c:2503 index_project.c:2510
msgid "id search"
msgstr "指定ID顯示"

#: index_project.c:462
msgid "register new ticket."
msgstr "新建任務單"

#: index_project.c:515
msgid "display unclosed tickets."
msgstr "顯示未關閉的任務單。"

#: index_project.c:520
msgid "link to part of this page"
msgstr "頁面內的鏈接"

#: index_project.c:539
msgid "tickets is desplayed."
msgstr "只顯示任務單"

#: index_project.c:544 index_project.c:553
msgid "display tickets that status is "
msgstr "狀態爲"

#: index_project.c:544 index_project.c:553
msgid ".(display status)"
msgstr "的任務單全部顯示出來"

#: index_project.c:548
msgid "see more..."
msgstr "更多..."

#: index_project.c:828
msgid "search condition"
msgstr "檢索條件"

#: index_project.c:828
msgid "input search conditions and push 'search'."
msgstr "輸入檢索條件之後請按檢索按鈕。"

#: index_project.c:834
msgid "keyword search"
msgstr "關鍵字檢索"

#: index_project.c:835
msgid "search for all columns includes history."
msgstr "在所有項目中進行檢索（包含履曆）。"

#: index_project.c:849 index_project.c:864 index_project.c:1482
msgid "input format: yyyy-mm-dd"
msgstr "請以yyyy-mm-dd的形式輸入。"

#: index_project.c:858
msgid "update date"
msgstr "更新日期和時間"

#: index_project.c:869
msgid "after(lastupdate)"
msgstr "放置天數"

#: index_project.c:869
msgid "days before"
msgstr "天以內"

#: index_project.c:870
msgid "last updated in days."
msgstr "檢索過去幾天更新過的任務單。"

#: index_project.c:906 index_top.c:132 index_top.c:136
msgid "search"
msgstr "檢索"

#: index_project.c:907
msgid "save conditions. (use cookie)"
msgstr "保存檢索條件。(cookie使用)"

#: index_project.c:913 index_top.c:210
msgid "search result"
msgstr "檢索結果"

#: index_project.c:921
#, c-format
msgid "%d tickets hits."
msgstr "檢索到%d件。"

#: index_project.c:932
msgid "[cvs format download description]"
msgstr "以CSV的形式下載檢索結果。"

#: index_project.c:932
msgid "csv format download"
msgstr "CSV形式"

#: index_project.c:936
msgid "[html format download description]"
msgstr "以HTML的形式下載檢索結果。(用excel顯示)"

#: index_project.c:936
msgid "html format download(exel)"
msgstr "EXCEL形式"

#: index_project.c:940
msgid "[rss format download description]"
msgstr "以RSS的形式下載檢索結果。能通過RSS讀取器來監視檢索結果。"

#: index_project.c:940
msgid "rss format download"
msgstr "RSS"

#: index_project.c:1473
msgid "file size must below"
msgstr "請使文件的尺寸在"

#: index_project.c:1473
msgid "kb(file size)"
msgstr "Kb以下。"

#: index_project.c:1493
msgid "if you want to add selection item, input new item name."
msgstr "如果要添加可選項，請在文本框輸入。"

#: index_project.c:1567
msgid "input below form and push register button."
msgstr "登錄新建任務單時，請填寫以下表單並按登錄按鈕。"

#: index_project.c:1568 index_project.c:1856 index_project.c:2209
#: index_project.c:2962
msgid "note: they are checked by only javascript."
msgstr "※必須項目的輸入檢查在javascript中執行。"

#: index_project.c:1608 index_project.c:1902 index_project.c:2237
#: index_project.c:2990
#, c-format
msgid "[REMOTE ADDRESS: %s]"
msgstr "[REMOTE ADDRESS: %s]"

#: index_project.c:1625 index_project.c:1916 index_project.c:2290
#: index_project.c:3037
msgid "save registerer.(use cookie)"
msgstr "保存投稿者。(cookie使用)"

#: index_project.c:1652 index_project.c:1659
msgid "not exists id."
msgstr "指定的ID不存在。"

#: index_project.c:1684 index_project.c:2458
msgid "what's new"
msgstr "任務單最新信息"

#: index_project.c:1684
msgid "this is latest updated tickets."
msgstr "任務單的最新信息。"

#: index_project.c:1725
msgid "all attachments"
msgstr "所有附件"

#: index_project.c:1756
msgid "go to reply"
msgstr "回複"

#: index_project.c:1756
msgid "ticket history"
msgstr "任務單履曆"

#: index_project.c:1756
msgid "this is ticket histories."
msgstr "任務單的履曆信息。"

#: index_project.c:1816
msgid "hide this file"
msgstr ""

#: index_project.c:1818
#, fuzzy
msgid "display this file"
msgstr "參照幫助"

#: index_project.c:1853
msgid "reply ticket"
msgstr "任務單回複"

#: index_project.c:1856
msgid "input form and push reply."
msgstr "回複時，請填寫以下表單內容並按回複按鈕。"

#: index_project.c:1859
msgid "update ticket information"
msgstr "任務單信息的更新"

#: index_project.c:1859
msgid "[update ticket description]"
msgstr "需要更新任務單信息(任務單的狀態等)時，請修改以下信息。"

#: index_project.c:1884
msgid "add reply information"
msgstr "添加回複"

#: index_project.c:1884
msgid "input reply information."
msgstr "請填寫回複信息。"

#: index_project.c:1916
msgid "reply"
msgstr "回複"

#: index_project.c:2089
msgid "registerd."
msgstr "已登錄。"

#: index_project.c:2091
msgid "replyed."
msgstr "已回複。"

#: index_project.c:2105 index_project.c:3094
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: index_project.c:2108 index_project.c:3097
msgid "error occured."
msgstr "發生錯誤"

#: index_project.c:2109 index_project.c:3098
msgid "file size is too large."
msgstr "文件太大。大于"

#: index_project.c:2111 index_project.c:3100
msgid "kb. too large. back by browser's back button."
msgstr "kb的文件不能登錄。請按浏覽器的返回按鈕返回。"

#: index_project.c:2148
msgid "[register ticket at once description1]"
msgstr ""
"批量登錄新建任務單時，請在以下表單中以CSV的形式填寫任務單信息並按解析按鈕。以"
"下爲詳細的登錄步驟。"

#: index_project.c:2149
msgid "[register ticket at once description2]"
msgstr ""
"在批量登錄任務單頁面(本頁面)，以CSV的形式粘貼想登錄的多條任務單的信息，並按解"
"析按鈕。"

#: index_project.c:2150
msgid "[register ticket at once description3]"
msgstr ""
"在批量任務單登錄頁面，因爲顯示了解析結果，選擇各字段對應的項目，並按登錄按"
"鈕。"

#: index_project.c:2151
msgid "register finish."
msgstr "登錄完成。"

#: index_project.c:2166
msgid "[register ticket at once description4]"
msgstr "以CSV的形式粘貼想要登錄的數據。在下一頁面可以對讀取的字段進行設置。"

#: index_project.c:2170
msgid "analysis"
msgstr "解析"

#: index_project.c:2196 index_project.c:2198 index_project.c:2207
msgid "register tickets at once confirm"
msgstr "任務單批量登錄確認"

#: index_project.c:2208
msgid "[register ticket at once description5]"
msgstr ""
"對于各登錄對象組合框的選擇值，請選擇它的數據的作爲登錄對象的項目，並按登錄按"
"鈕。"

#: index_project.c:2247
msgid "register<br />column"
msgstr "登錄<br />對象"

#: index_project.c:2251
msgid "ignore"
msgstr "忽略"

#: index_project.c:2297
msgid "[register ticket at once description6]"
msgstr ""
"對于登錄對象的組合框的選擇值，【忽略】的狀態登錄的話，將不作爲登錄對象。"

#: index_project.c:2298
msgid "[register ticket at once description7]"
msgstr "因登錄的各值都將不進行輸入檢查，所以請在登錄前確認。"

#: index_project.c:2428
msgid " tickets registerd."
msgstr "件已登錄。"

#: index_project.c:2431
msgid "no ticket registerd."
msgstr "沒有被登錄的任務單。請按返回按鈕返回進行確認。"

#: index_project.c:2475
msgid "there are no latest tickets."
msgstr "沒有最新信息。"

#: index_project.c:2483
msgid "ticket counts"
msgstr "按狀態分類件數"

#: index_project.c:2495
msgid "there are no ticket informations."
msgstr "沒有任務單信息。"

#: index_project.c:2520 index_top.c:157 index_top.c:164
msgid "edit page"
msgstr "頁面編輯"

#: index_project.c:2641
msgid "ticket count chart"
msgstr "任務單件數"

#: index_project.c:2651 index_project.c:2723
msgid "[graph description]"
msgstr "通過JavaScript顯示圖表。請用JavaScript有效的浏覽器查看。"

#: index_project.c:2652 index_project.c:2686
msgid "days"
msgstr "日期"

#: index_project.c:2653 index_project.c:2669
msgid "all tickets count"
msgstr "任務單件數"

#: index_project.c:2654 index_project.c:2676
msgid "not yet closed tickets count"
msgstr "未關閉的任務單。"

#: index_project.c:2695 index_project.c:2765 index_project.c:2784
#: index_project.c:2803
msgid "tickets count"
msgstr "任務單件數"

#: index_project.c:2760
#, fuzzy
msgid "register user ranking"
msgstr "投稿者"

#: index_project.c:2764 index_project.c:2783 index_project.c:2802
#, fuzzy
msgid "user name"
msgstr "項目名"

#: index_project.c:2779
msgid "update user ranking"
msgstr ""

#: index_project.c:2798
msgid "close user ranking"
msgstr ""

#: index_project.c:2845 index_project.c:2852 index_project.c:2853
#: index_top.c:141
msgid "edit top page"
msgstr "首頁的編輯"

#: index_project.c:2854 index_top.c:164
msgid "[wiki syntax description1]"
msgstr "通過簡易wiki的語法來進行首頁內容的編輯，並請按更新按鈕。"

#: index_project.c:2907 index_project.c:2933
msgid "error: there is no file."
msgstr "error: 沒有文件。"

#: index_project.c:2950 index_project.c:2951 index_project.c:2960
msgid "attachment file display setting"
msgstr ""

#: index_project.c:2961
msgid "you can appoint if attachment file will be display."
msgstr ""

#: index_project.c:2996
#, fuzzy
msgid "attachment file"
msgstr "所有附件"

#: index_project.c:3037
#, fuzzy
msgid "display"
msgstr "參照幫助"

#: index_top.c:107 index_top.c:206
msgid "top page"
msgstr "首頁"

#: index_top.c:133
msgid "search by keyword for all sub projects."
msgstr "在所有子工程中檢索。"

#: index_top.c:140
msgid "description"
msgstr "說明"

#: index_top.c:220
msgid "back to top"
msgstr "返回首頁"

#: util.c:816
msgid "[ticket form syntax description1]"
msgstr ""
"多行文本框項目的內容按照 #1 寫的話，將作爲ID 爲 1 的任務單的任務單詳細頁面的"
"鏈接。"

#: util.c:817
msgid "[ticket form syntax description2]"
msgstr ""
"多行文本框項目的內容按照 #bts:1 寫的話，將作爲工程ID爲bts的工程的 ID 爲 1 的"
"任務單的任務單詳細頁面的鏈接。"

#: util.c:818
msgid "[ticket form syntax description3]"
msgstr ""
"多行文本框項目的內容以，從行頭以 >| 開始的行開始，到行頭以 |< 開始的行結束，"
"作爲以<pre></pre>格式輸出。"

#: wiki.c:200
msgid "simple wiki syntax"
msgstr "簡易wiki支持的語法"

#: wiki.c:201
msgid "a line starts by * become big headline."
msgstr "以*開頭的行，作爲大標題。"

#: wiki.c:202
msgid "a line starts by ** become medium headline."
msgstr "以**開頭的行，作爲中標題。"

#: wiki.c:203
msgid "a line starts by *** become small headline."
msgstr "以***開頭的行，作爲小標題。"

#: wiki.c:204
msgid "a line starts by **** become super small headline."
msgstr "以****開頭的行，作爲極小標題。"

#: wiki.c:205
msgid "a line starts by - become item."
msgstr "以-開頭的行，作爲分項。"

#: wiki.c:206
msgid "a line starts by ---- become delimitation."
msgstr "以----開頭的行，作爲分隔線。"

#: wiki.c:207
#, fuzzy
msgid "from line starts by &gt;| to line starts by |&lt;, become block."
msgstr ""
"從行頭以 >| 開始的行開始，到行頭以 |< 開始的行結束，作爲以<pre></pre>格式輸"
"出。"

#: wiki.c:216
msgid "example"
msgstr "例"

#: wiki.c:218
msgid "[wiki syntax example code]"
msgstr ""
">|\n"
"void displayWidgets (Iterable widgets) {\n"
"  for (Widget w : widgets) {\n"
"      w.display();\n"
"  }\n"
"}\n"
"|<"

#: js/attachment_file_display_setting_submit.js:11 js/new_item.js:25
#: js/register_at_once.js:13 js/register_at_once_submit.js:11
#: js/validate.js:43
msgid "it will required. please describe."
msgstr "必須項目，請輸入。"

#: js/attachment_file_display_setting_submit.js:19 js/new_item.js:8
#: js/register.js:13 js/register_at_once.js:21
#: js/register_at_once_submit.js:19 js/reply.js:20
msgid "there are some required columns or invalid columns. please check."
msgstr "還有必須項目未輸入、或者輸入了不正確的值，請確認。"

#: js/attachment_file_display_setting_submit.js:23 js/management.js:13
#, fuzzy
msgid "it will updated. it is ok with you?"
msgstr "更新，可以嗎。"

#: js/attachment_file_display_setting_submit.js:28 js/management.js:18
#: js/new_item.js:17 js/register.js:22 js/register_at_once.js:30
#: js/register_at_once_submit.js:28 js/reply.js:29
msgid "the error occurred."
msgstr "發生了錯誤。"

#: js/calendar.js:18
msgid "sun,mon,tue,wed,thu,fri,sat"
msgstr "日,一,二,三,四,五,六"

#: js/calendar.js:22
msgid "year"
msgstr "年"

#: js/calendar.js:22
msgid "month"
msgstr "月"

#: js/delete_item.js:6
#, fuzzy
msgid "it will deleted. it is ok with you?"
msgstr "刪除，可以嗎？"

#: js/edit_top.js:6 js/register.js:17 js/register_at_once_submit.js:23
#, fuzzy
msgid "it will registered. it is ok with you?"
msgstr "登錄，可以嗎？"

#: js/form_changed.js:16
msgid "form edited. leave this page?"
msgstr ""

#: js/management.js:9
msgid "there are some required columns. please check."
msgstr "還有必須項目未輸入。請確認。"

#: js/new_item.js:12
#, fuzzy
msgid "it will added. it is ok with you?"
msgstr "添加，可以嗎？"

#: js/register_at_once.js:25
#, fuzzy
msgid "it will analyzed. it is ok with you?"
msgstr "解析，可以嗎？"

#: js/reply.js:12
#, fuzzy
msgid "you not modify status, it is ok with you?"
msgstr "「狀態」沒有被修改，沒問題嗎？"

#: js/reply.js:24
#, fuzzy
msgid "it will replied. it is ok with you?"
msgstr "回複，可以嗎？"

#: js/validate.js:61
msgid "it is date column. please describe by yyyy-mm-dd format."
msgstr "日期項目，請以yyyy-mm-dd的形式輸入。"

#: js/validate.js:79
msgid "it is number column. please describe number."
msgstr "數項目，請寫數。"

#, fuzzy
#~ msgid "ticket count"
#~ msgstr "按狀態分類件數"

#~ msgid "management tool"
#~ msgstr "管理工具"

#~ msgid "starbug1"
#~ msgstr "Starbug1"

#, fuzzy
#~ msgid "delete attachment files."
#~ msgstr "所有附件"
